其實睇左咁耐 到底乜撚野係往死裡打？

剩係知見親呢4個字都好撚想笑 但其實係咩意思？

google la diu

中國字 粵語解：打撚死佢 有完整SVO

荷蘭

前荷蘭隊長雲邦美在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟洛賓和雲佩斯等人，稱他們就是荷蘭更衣室的毒瘤。
雲邦美談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

雲邦美:“在球隊洛賓常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，洛賓上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍洛賓的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了洛賓，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的亨特拉爾更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時雲佩斯、史奈達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

雲邦美：“當發生那件事情后，洛賓的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年歐洲杯洛賓正是用這根鐵棍報復了亨特拉爾，在最後一場對陣葡萄牙比賽結束後，全隊回到更衣室，亨特拉爾諷刺性說道：“英超最佳球員，明天我們就要回家了，”雲佩斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像雲佩斯的性格，果然在雲佩斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在亨特拉爾毫無防備的情況一棍打下，亨特拉爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是雲佩斯，不等亨特拉爾起身，雲佩斯又是一頓亂棍爆打，亨特拉爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的洛賓可不會放過這樣的機會不斷說道：“洛賓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
洛賓的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨特拉爾就昏死了過去，打的興起的雲佩斯怒了，朝著洛賓吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”洛賓也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”雲佩斯沒有在回應洛賓什麼，如果洛賓手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”